我諗到點幫刀劍打入美國市場

非裔 Asuna (求細劍 version)

然後 Final boss 茅場 改做白人，應該大受歡迎

真正嘅黑化

黑人克萊恩
桐人

酒店老闆本身黑人

要有gay，les同trans
有亞裔不過得一個亞裔女性配角，其他亞裔做炮灰

Setting: 桐人係美國黑人區貧民窟長大嘅電腦奇才

結衣係亞裔女性，強大既運算能力